立法會16號復會，大家知點做未？

呢個議會唔係人民選出嚟
我地要重奪議會

71個陣大家都唔夠膽
我相信宜家大家一定夠膽入去！

一復會
港共又可以為所欲為

呢個無人民授權嘅議會

一定要被廢除！

記唔記得梁繼平義士講過啲乜野

「我除低口罩就係想畀大家知，香港人無得再輸，再輸就係輸十年……」

梁義士為咗香港，可能呢世都返唔到嚟

宜家外媒開始無野講啦

重奪議會絕對係一個對香港人嘅強心針

為咗被捕嘅手足
為咗過咗身嘅手足
為咗受傷嘅手足
為咗流亡緊嘅手足

為咗香港，你地可以行出嚟嗎？

點解會有負皮

無人理